各間學校今年仲有無國殤升旗禮？

升旗可以免疫人群聚集？

拎支cam拍住直播囉

再一次建議：下次有行動/遊行
整支「起來！不願做奴隸的人們！」旗
黑底白字

騎劫埋首歌

分分鐘共匪主動禁唱

唔比舉光時 就舉國歌/毛語錄 睇佢敢唔敢禁

btw建議係時事台開po 講呢個建議

講咗成年啦，都冇人做
我覺得係唔夠文宣，同埋驚俾人誤會

我以前嗰間好似傘運同上年都冇

我學校上年十月已經cut咗

又話edb規定要嘅 係咪喺放學之後或者假期嗰陣升

冇
我間學校啲老師偏黃既

喺學生面前升旗，有人噓有人抗議有人叫口號，盞搞到校長老師做多咗野
除非間學校要婊忠或者想學生死，否則好地地一間學校都想靜靜地搵日school holiday 升咗佢算

屋企隔離間band 3學校有
今朝起身就聽到有人奏中国国歌
結果成日都渾渾噩噩咁
抵佢創校幾十年都係band 3

其實佢升旗嘅時侯舉納粹禮有冇得諗